美國有激進左翼主義者指白人耶蘇基督像代表白人至上應被拆除

《福斯新聞》報導，極左派激進主義者金（Shaun King）週一表示，所有將耶穌描繪成「歐洲白人」的形象，都應該被拆除，因為這意味著白人至上。他認為在一連串抗議行動中，「歐洲白人」形象的耶穌雕像也應該倒下，他說在聖經裡，耶穌一家人是在埃及而不是丹麥，白人形象的耶穌是壓迫的工具，種族主義的宣傳。

推特上對此言論毀譽參半，有些人同意金的看法，但也有人指出，除了歐陸文化，其他文化都用自己社群的方式描繪耶穌，像是衣索比亞的耶穌就是黑人。金曾經是非裔平權運動的意見領袖，但被質疑是白人身分卻把自己當黑人，金曾解釋，自己的生父是膚色較淺的非裔人士。

玩到咁大

D白左愈黎愈on9，人地呀耶穌Jewish黎

CLS 左仔

頂住呀美帝
當住六七暴動都要經歷成半年先完
民意快啲逆轉啦

物極必反呀, 小心又變返地底泥呀...

Good

咁就好 咁樣先有人會醒

Cos

去問一個猶太人點解你唔係nigger
（雖然猶太人有一部分的確係埃塞俄比亞血統）

拆啦 拆撚哂佢

拉哂班白人入集中營最好啦

班黑鬼就可以同共匪一齊呼呼嘿嘿

Cheap

嗚哇 極左愈癲愈好

完全係Sex pistol路線，女王丘吉爾之後就到上帝，最後係自己

基督點會係白人，左膠做乜鳩

玩大佢囉

中東人咩膚色？
會唔會真係棕色

A black Jewish boy runs home from school one day and asks his father, “Daddy, am I more Jewish or more black?” The dad replies, “Why do you want to know, son?” “Because a kid at school is selling a bike for $50 and I want to know if I should talk him down to $40 or just steal it!”

宗教戰爭

搞咩都好，唔好搞啲大宗教，一個耶教，一個伊斯蘭教

而家就係佢哋鍾意點定義佢哋話事

Steal it

左膠

搞大佢

耶教比班左膠蛔蟲收左皮啦
睇吓班蛔幾撚大聲
日日話人恐蛔
加埋歐洲至少廿年內蛔化嘅事實
Vatican遲早變麥加2.0都似

岩呀

班友會唔會燒埋可蘭經

加速師

黑人時代來臨 林肯冇諗到會俾人歧視返轉頭

On9
班左膠同蛔撚夾埋一夥架

有冇病

耶穌係南亞佬黎嫁wo...比盡咪中東人

繼續啦 最好激嬲哂班moderates

真係想內戰ON99
美帝今次危機麻煩過WW2

佢都算黑人？我仲黑過佢啦

呢部分我已經分唔到
佢地可以話係高加索人種，但又唔係我哋定義既白人
同波斯人問題類似

神本來係無形無相，何必執着！

耶蘇都白人
咁我都係白人啦

再搞大D~

非白即黑？

美國係基督國家
睇黎左膠想自殺

就黎變宗教戰爭

有無諗過係對家派人故意咁做

我都估到遲到有呢一日
聽聞非洲一早有黑人版耶穌

大家睇清楚，提出呢樣野既係一個白人，仲要係民主黨
其實D黑人呢鋪係俾民主黨班左膠擺上枱
但民主黨本身先係最撚歧視D黑人

佢係咪玩緊膠

係咪冇外國人Post文革iS串佢地行為

無知一問：關丹麥咩事？

文革十年點睇

如果用美國個隻分法
即係得白人,黑人,亞洲人同埋Hispanic
中東人係歸入白人

玩到咁大
左膠都想加速埋一份

主教應該由黑人做

班撚屌當班nigga voting machine only
比少少福利再等佢地一世幫班撚屌含
同共產黨思想一樣
唔怪得兩者咁啱key

talk him down to $0 or fucking kill him.

撐你地繼續癲落去

文革有鬥紅佢地冇鬥黑

美國佬有槍應該好啲掛

玩大啲啦

佔地割據不過平民無全自動步槍 軍隊介入一定夠打

有D心水清既黑人一早知自己比白左擺上枱
變到勁鳩憎民主黨

正呀喂加速 睇下其他人幾時頂唔順班左膠

腦裝屎, 呢啲左癌無得頂

嗰堆起碼係真知識份子睇得透先
不過又有幾多個

皮膚唔夠黑
就係白人

Biden: Not my nigga

希伯來人樣

見到佢地好似preacher咁出去講嘢好慘

我唔信耶蘇都覺得好過份

俾連登仔講中

最好俾呢班加速師玩多兩三個月
然後大選時就出現鐘擺效應

全力支持

繼韓狗話全世界都係韓國人之後
依家班黑人要全世界都係黑人

中東人都係高加索人種喎

聖經無話耶蘇係白人

伊斯蘭教醒目 無肖像可以畫/展示 唔洗同班SJW打泥漿摔角

真係冇咩

時間fit 哂

佢哋應該就係話外國啲耶穌成日畫到好似Caucasian 就係唔夠jewish

玩到咁癲令人好反感

推

又好似真係

聖經講明耶蘇係中東出世

無係俊美外貌

個個畫白人大隻靚仔

支持

咁事實jewish係唔黑喎
穆罕默德夠唔黑啦

咁佢應該係講要整返耶穌JEWISH形象，而唔係屌鳩耶穌太似白人。做人無公關，講野又1999真係食得屎，傻鳩白左。

咁其實唔係膚色咁簡單 jewish同白人五官外貌都有分別
利申覺得佢哋戇鳩

Jesus prolly looked brown back then.......

學伊斯蘭教咪好
唔俾畫咪冇爭議

之後又會拗點解耶穌唔可以係black Jew.
左膠又贏。

明顯有人想推向極端搞散場運動

係時候ban曬所有宗教

愈來愈似...

不講了 由佢地自己搞大佢

耶穌係中東人喎

玩大啲先好

火箭炮都有WO

高加索人底下咪閃米特人

跟住下一個問題就輪到，Is Jesus homo?

伊斯蘭一起手就係斬頭自爆
邊撚個得閒同你玩小朋友泥漿摔角?

點解唔係女人呀。

佢個姓係King，係咪當自己皇帝想奴役黑人

有聲

拆耶穌像，拆教堂

十卜

非黑人就是原罪

越玩越大

Biden: AND YOU AIN'T BLACK!

我要投訴玉皇大帝觀音唔係黑鬼

乜唔係調返轉埃塞俄比亞人有猶太人血統？

On9 中共拆哂教堂
你班極左又唔撚出聲
收皮嗌

Jewish 都搞埋

所以大陸耶穌像可以轉習近平像了

因為埃塞俄比亞猶太人係好小眾

咁你搞錯咗
猶太人：正呀打撚爆佢

真係cls上帝要你滅忙，必先令到瘋狂

民主黨今舖點算好
班左膠越玩越大
民意逆轉

耶穌可唔可以出黎打鳩呢班弱智

其實左膠識撚宗教歷史，跟本唔知佢地同根生

我係特朗普食花生就算

等睇左膠大戰基督徒/天主教徒

全部女人只可以俾黑人配種, 配到人類變深色為止

咪係

不過白人應該係指雅利安人種同北歐人種果類，唔會同閃米特人種一齊講

黑死病

啡色白人

Biden : 我睇唔到

其實啱，耶穌中東耶路撒冷出世，係白人就係奇蹟。

佛都係黃種人，無黑種，白種
睇嚟係歧視！

讓子彈飛

文藝創作嘅野，你話乜咪乜囉

支持佢哋火燒梵蒂岡

呢個要支持

某國：偷完再用$100蚊賣返出去

又加速主義

政治唔關我事吖嗱

支那兩個都搞哂

支持左膠繼續批鬥白人人種，引發世界大戰

其實佢地咁著重膚色，根本就係另一種種族歧視

耶穌同上帝都勁racist囉 子民淨係揀以色列人

佢地識諗野就唔會搞到個示威咁啦

某程度上冇錯 中古故意將耶穌打做成白人
其實應該係黃黑色，同古埃及人差唔多

真係唔好樂極生悲 到班白鬼 同你地玩攬炒就西撚硬

拆十字架囉睇下會點？

攬炒

To Marvel,
#BlackActorsMatter

然後推動種族溶解運動
所有白人女性必須比黑人屌，生個二合一出黎

左膠對耶撚 我覺得左膠會輸

blm光環就嚟燒哂

所以的確唔應該係白人

咁咪重好，一嘢打沉啲左癌等佢哋以後無得惡

我最期待嘅畫面出現了

第二集搵條電鞭鞭warmachine係咪影射黑奴

耶撚好似係中東人

耶穌係白人，佢玩晒

anti Jewish Nazi it is

加速

最期待的出現了
又老實講用歷史學角度其實原種以色列人未必係白人，更有可能係北非血統甚至係黑人都唔奇。非洲國家嘅正教會嘅耶穌同聖母像其實都係黑人黎。

猶太人膚色分唔同區，非洲猶太人就黑，歐洲猶太人就白，本來喺巴勒斯坦地區嘅猶太人同我哋印象中嘅歐洲猶太人應該爭好撚遠

gogogo 加速啦。 呢班仲唔係收左中國錢。。

基督教信仰係美國既基石呀屌。推囉

好多人無睇內文
明明啲人係話緊起白人jesus像嘅仆街
連登仔一見到白左呢個字就屌咗先算

被白人

morgan freeman表示 .......

冇

似係唔會㗎，唔會慢慢變深色，係會一係黑一係白。

幾時要求油黑埋自由神像呀

聖經同古蘭經都話耶穌會返黎架

真實耶穌膚色

唉，上帝真係無講錯，拜偶像自招毀滅

支持黑人！！美國賤種白人受罪吧

你唔信香港都可以有外國勢力
點解信美國會有外國勢力

色都未撚配完智商已經降到同猩猩一樣

耶蘇咩膚色我唔知，不過一定唔係黑色囉

英國好多教堂被改建做清真寺

猶太人大把係偏白㗎囉好冇

同埋人哋已經留到啲鬚成個拉登咁樣 咁都仲白人主義?

咁香港好多白面仔都係白人啦

韓風應該全球禁添啦

我信嫁。中國咪香港最大既境外勢力囉

呢個世界得返黑人同非黑人㗎啦

唔係信唔信問題

係會唔會做既問題

我信美國唔會無事生非

我亦都信中共人地唔做既野，佢地會做多做突

呢套劇又講好多一啲美國社會爭論嘅議題，其中一集就是說呢個黑妹想做猶太人，最後仲要成功

係Twitter有個自稱西藏人嘅五毛，屌鳩香港人西化
話韓國人美白同整容因為西化

咁, 搞鳩地球最大右派組織

咁你又定..
左膠有撚戰力咩..
唔通你諗住佢地會同patriot槍戰
叫政府禁槍佢就叻

啲垃圾溺架，其實個心不知幾渴望想自己係白人，次選就係全世界人變黑陪佢，個個都想屌死啲白人金髮鬼妹，自卑感變自大狂，一見白人情侶夫婦就想搞人條女屌人老婆，去報復自己被敵視嘅不滿。

記住係敵視，而唔係歧視，歧視係包含無辜，意味著佢不應被歧視嘅意思，而世人唔係歧視黑人唔係歧視支那人，而係敵視，因為世人有充份理由敵視呢啲垃圾人種。

耶蘇係雅利安人啊屌

因為做猶太人坐監啲嘢食會唔同啲

咁共匪學咩人整火箭呀

中國人直接奔月㗎嘛 西化

單單係貿易戰談判時
香港出事對佢地來講都已經有大量好處
點解唔會無事生非？
你唔需要睇到美國咁大義
香港只係佢一隻棋
無利益自然會拋棄